華倫西亞係咪曼聯現役最有魔性既球員？

友誼波刀甘有火
真紅魔

幫同市球隊打飛機

個球證on9姐

你地無做錯到

系

繼承左隊長啲火

樓主獌狗

魔性澎湃，爽牙

甘嚴

0:22睇到熱誠鬥心全部返晒黎
唔洗等開季
隊長

應該係報復之前馬達果球同佢自己畀人阻人前進冇吹

下半場隊波食咗火藥

好撚茅

我隊做野吾洗你教

反獌真係場場跟足

佢勁撚得閒睇晒D波

吹牙屌你老母

AGGER

拎緊綜援都突登較鬧鐘睇曼聯
咁點

牙路好波

唔洗返工場咩今日

嚴正聲明：樓主言論同我地曼城球迷無關

曼聯我屌你老母

哇我屌你牙